人地死左個女夠竟有咩咁開心

分分鐘個女唔係佢親生，佢知左所以先揾啲狗搞掂佢